721唔係就咁算阿?

721元朗事件造成最少45人受傷
點解而家淨係得林卓廷同小部份受害者出黎開記招?
香港人, 唔好咁快淡忘呢件事

建議盡快發起三罷/遊行
去唔到或者唔敢去727光復元朗既人,
都請支持三罷/遊行活動,
要求警方同港鐵正面回應721元朗事件
俾香港市民一個合理既解釋

推